詳解《BBC》重組警察向示威者實彈開槍片段、處處違反「最低武力原則」

成班差佬先拔槍
衝向示威者
黑警用脚踢向一名示威者
再轉身近距離向示威者開槍

屌佢覺得自己好撚型
正仆街狗